又訓唔著

唉，呢排個人好灰，訓得唔好。

唔好諗啦，訓啦

我都想

我都係呀bro 想訓但訓唔到